黃子華講最後一個童話個陣 原來個肥仔坐正老鼠隔離

5:30開始 綠色打氣棒

個肥仔明顯識左佢哋唔短時間
唔知個肥仔落車個下咩感受
一路都睇住佢地 貼身保護咁滯都係失手

巴打好眼力

肥仔已經出盡力盡咗社會責任

其實各種證據顯示 , 安心 3/4 根本唔係首次偷食
而你又講到 肥仔同佢地好熟
所以根本無乜可能 肥仔的士上係首次知道佢地會去偷食而出手阻止

咪再吹撚到肥仔好撚正義
根本佢可能一早就知安心之前已經食過幾次
嗰晚肥仔醉醉地又想試下阻唔阻到咋嘛
肥仔一早知佢地有野, 係真朋友就一早報寸畀 sammi / 馬明啦
駛撚搞到依家咁大獲咩

[member]但條片肥仔都有搭黃心穎膊頭，又手多多咁，似係想搶咋喎我重聽肥仔喺條片講咗句：不如玩大啲？！[/member」

得啦知你弱智啦

你毒撚無朋友?